[冇圖］ 100毛條片第二條女好撚正！(2)

tg呢！耆仔！

！！！tg!!!

好波巴打

Lm

我見11月都有幾張

UP LM FK YOU

屌你要推到幾多個post先至有全套

留名！！！

Share please

目標係呢到有全套

分享

bro

成班人淨係掟tg出黎
上左岸個d又唔打包upload上黎
屌

默默地留名

直接打包放哂出嚟啦，佢地真係會一直開post

lm

Tg link推左三頁

快啲post出黎咪唔會開新post囉 自己有哂全套就叫人睇內涵

自己j圖 自己搵

咁都去到2

LM

點搵

求下你地快啲出圖 好想睇

比啲火我

繼續

耆仔自己放幾張之後進入聖人mode叫大家唔好J...係就放曬佢啦

Add 我

自己入

樓上唔加密

巴打做得好

係初戀呀

viienbb 可唔可以係ig開直播同我地傾下計呀 求下你丫

我都冇 但唔再乞求耆靈王

祝ching及其家人萬壽無疆！

推

我決定以後喺連登見到棋靈王就追擊
當佢肥絲大隻咁撚樣看待

Gchi

agger

好想溝條女

杯鳩佢

咪住先，依家入呢個，係咪就係之前有巴打搵過，但得3張嗰個gp

撚狗我地一眾巴打，要屌打！

成班癲佬衝左入去

有冇打包 老人家唔識TG

樓上巴打一世平安
1分鐘幾十個人join

痴撚線幾千人湧入去
屌你耆齡王

無加密個group會唔會玩完

MEMBER 個GROUP 麻

唔係呢個呀

屌你！！

其實你放打包出嚟咪無事

就全套就不要再推了

Viien BB
我愛你呀
有咩事我一個人幫你頂哂佢

係邊個

個Group得3,4 上個post都有

幾多號？

屌咁你放出黎啦

成萬個人, 個group 廢得啦

咪係 打個J又入grp又剩

個畫面好有feel
好似一班餓左幾個星期無食嘢嘅動物咁

屌你老母棋靈王 飽姐都唔撚俾你扑啦 仆街

留明

好撚on9,十鳩幾萬人沖入grp

最白痴係，一開始又要放，但之後又唔係放哂全套出嚟 有人話自己入gp搵，佢又唔理，隔咗陣又叫人自己入gp搵

升得快過恒指

唔好嘈啦，最緊要有圖

搵人打包放出黎啦

當佢肥絲算

個GROUP 得幾張之麻

渣ga

比d隊形好無呀

之後仲要話唔係呢個谷

正式宣佈棋靈王已經變連登過街老鼠

pish

佢自己攞嚟

點鳩左成班兄弟入去,都好意思

屌老母推
極度懷疑耆仔夾埋viien做戲

耆齡王條垃圾死撚左去啦

萬人入group
奇景

屌佢老母

屌你老母閪我褲都除撚埋棋靈王你食屎喇！！！

有冇人打俾viian bb

group萬9幾人 隨時輕機

萬鳩幾人入group為左打個飛機
算唔算創舉??

痴撚線 電話號碼都出埋
有無咁撚癲
唔好搞鳩viien bb啦
要搞就搞鳩棋靈王呢條垃圾

痴撚線

本身都已經有1萬啦

屌其實有幾多張相...

其實搵到未

不過話時話 港航真幾多靚女

無相啦真係 我呃9大家咋 我認衰仔啦 唔好再搞條女啦

大家鐘意再po

好鐘意

咪撚就係
我地都係諗住Ｊ姐
玩鳩人電話做咩

屌你老母

收撚皮啦

屌，做乜撚野呀，就係因為有你地呢d仆街，先會搞撚到開心share永遠無連登份

咪撚再扮正義撚

3張都好吖 有冇人打包出嚟

證明毒撚真係好恐怖

唔好搞鳩人

佢有咩事睇你點死

好鍾意

屌你老母唔理你真定假
你同條女兩個都要屌
而家條女紅啦，你就拍拍屎忽，屌老母過街老鼠

得罪講句
一日唔齊 都一定有人推 你宜家咁仲衰

而家總共有幾多張呀？

其實點解佢影呢啲
又俾人po出

個group本身都1萬人
初頭冇咁多同類group日日好多野睇
一多類似既group就沉沉地

4張,其他果D有野遮住唔算啦

8張

但又想紅 又自做就唔係幾好 又對男人唔尊重

仲有試衫，行山，粉紅試Bra

可否加密係呢度post 多謝ching

可唔可以share晒出黎

佢似想紅咩
佢而家似後悔多D

擺明係連登仔推到佢紅啦

入球: vien
助攻: 耆齡王、一百毛
失球: 叫雞谷、無相睇既連登仔

著衫既都想要 好賤呀 太可愛

TG 點樣出返圖？
我太耐無入group， d chat中間無左堆

我都淨係睇到今個月

屌你 J完咪算鳩數囉
係要攪鳩人

追返1個POST啦

viien bb 唔好做飛雞喇

我養你啦

利申, 公屋仔有養狗

個電話唔係vien黎

其實po唔po得

J下好啦，唔好玩太大

VIENbb 嘅followers已經去到3.3k

死全家啦

而家冇圖咪同網絡23條一樣咁撚大鍋

佢影得就預咗俾人P.O.
就好似講個秘密俾人聽 預左俾人知

棋靈王,這是你最後的機會

原來連登活躍會員有成幾千人

屌你老母你po個全套出嚟咪大家睇完J完就算
瞓醒覺過幾日仲撚有人記得咩
係都唔撚post搞到人地電話又開埋
Group 又爆人
你話係咪on9

咁多CD ROM

救樓主

而家唔係打唔打j嘅問題
係面子嘅問題
咁撚多人要搵幾張相都搵唔到
所以大家先咁落力

真係cls，求相咪算，爆咩電話

一爆電話即出事 唉

應該假既

幾千人有

我地連登唔可以輸俾䣓離台

仲要潤鳩人
又話終於博上位成功
身有屎駛咩Private IG
再屌頭先Public IG 博上位

做乜撚野

夠一百like一張

肯追Post 既都有啦
成班盲撚

依張圖喺舊 post 搵返嚟

跟本全部都有Link搵到

係咪想做第二個棋巴

白撚痴，正話先有TG Link

屌，個八張我夠有啦
依家唔係有片咩？又話20張

邊8張呀

其實宜家已經唔係為左J圖 而係為左啖氣

兩個人黎
驗下眼

一早講左無啦 連登仔J上腦咩
要問就問放相果個Ex 啦

同一人

都好睇既

係咪前面個group 9月27 forwarded from Mr DM嗰幾張？但係冇樣唔知係咪

屌個tg grp幾個月前有人講過話仲有圖，不過唔似係叫雞grp入面

屌！左邊果個有好撚多圖架，唔係同一個

大佬，認手機，認指甲油，認頸鏈，都一樣啦

整左8張黎先啦老細

棋靈王 家下淆晒底咁...係咪驚有事

放幾張黎呀，正

左面係大陸果個御姐

早抖各位，明天跟進

打少D丁啦

諗緊㸃著草

正式宣佈耆齡王係過街老鼠

比圖未

x2, 跟本佢Ex都無放片上個TG
連登仔搞鳩人個Ex 咩心態
老憑要公開咩
係咁屌鳩人要人放相，好撚痴線

條女同你有親啊，係咪傻撚左啊

其實真係普通樣 香港其實好多靚女
但講句好賤囉就上位 public埋ig 成萬人既group打飛機 真係犀利

好撚誇張 會唔會破萬

private ig 比連登仔屌佢身有屎
public ig 就話博上位

大佬咁既身材咁既樣 好正啦下話
請問大哥平時食開咩

9月27 forwarded from Mr DM嗰幾張唔多似

搞到咁都係因為你唔放全套出嚟

你一係就放全套睇完就無人理
你唔放有排搞

一早叫你搵七月點解走去搵九月

而家連登仔屌條女個Ex 唔放全套 個Ex 應該咩都有

做得好
咁唔care幫佢人手置頂肉照

一般貨色

屌你耆仔

下，邊個咁on9？我同另外幾位巴打都係屌緊棋靈王

痴線
不過真係幾正

聽日條女落街應該戴口罩

屌...嬲
明天再跟進

喂5毛狗 收工啦？ 做咩唔繼續係澳狗post嘈呀走黎呢啲搵女打飛機

有冇巴打可以整合下依家有嘅8張

聽日繼續返工

谷精上眼

正

求整合

靚女都係老牛聲
真係千古不變既定律

咁都老牛？

唔知條女依家點諗

連登第一個需要去驗耳嘅人

打俾佢問下

好賤呀

好可愛

唔care

自己聽下先啦

完了
冇人繼續搵

連登仔：要番工 不了

九月廿七乜都無喎 有無多啲提示

咁快開到2

有人自爆
Bam

睇就睇啦屌你

有多一條友自爆

爆你老豆呀 難得有野睇就唔好嘈啦

冇樣唔計啦

個樣靚撚到
對腳正撚到

上面頭兩張似

後面唔似

By the way 巴打好英勇

爸打

正 有無帶眼鏡向上望嗰張？

多謝你哋
一路好走

人地呢d就真係巴打

巴打好波！

收嗲啦屌你老母

點解有咁多條友自爆

唔好話我唔提你
你放出來--> 大家當你神噉拜+減少抽你同鮑姐水
你唔放出來 --> 過街老鼠+記撚住你同鮑姐

你想行邊條路自己諗啦

屌ac身外物，最緊要大家有得睇
最後都要講句，屌你老母耆齡王

個group多人到痴線

巴打你都係

好波bro

巴打邊度搵

gp link?

好似癲得滯

group有人share，但好快就del左

其實眼鏡果張上面巴打一早係呢度po左

仲有架

本來第一個post，棋靈王肯shrae全套就唔會好似依家咁，以後係連登見一次鬧一次

咁歐倩怡後生都應該唔錯

似到呢

巴打

由五百幾follwers去到三千幾...

初瓏巴仲有冇？
浴缸有冇？

今日vip

初瓏巴 祝你一家都幸福..身體健康,幸福美滿

佢delete左ig

咩呀，自己追返post啦

我有既圖係哂上面
係呢個post討論啦

sorry我自膠

唔好推我果個post，因為開左個tg grp名，廢事搞到人雖然已經搞到
係返呢個post討論啦

初瓏巴

Wa

一日內多咗3000個毒撚follow

初瓏巴打真人應該勁靚仔

見到有共同朋友呢下真係

驗眼, 邊一樣

其實想知點解個GP會有依條女既閃卡? 條女自己影比網友睇?

我唔信得毒撚先覺得佢正

都話初瓏係我老婆，個個都唔撚信

痴撚線
你班友做咗啲咩嚟

ig 就到4000人

睇吓 follower 啲樣，10個有9個都同金鐘m記啲巴打一樣樣

more

其實應該同一個人，露點果張你可以隱約睇到佢部電話同條鏈

屌都唔知follow佢做乜鳩 又唔會有閃卡睇既

肉色巴白色底果張?

條底邊忽一樣

打J打到搞人電話真係好ON9
嫌連登質素未夠低係咪

打J就算啦 又show電話搞9人 cls

點睇都睇唔出會影呢啲相

真波定假波

Icon又冇，求9奇打個電話就話係
要作都唔該加名呀

我當初睇上個post有人提起以為人有相似

屌原來唔係

Viienbb你唔好介意

邊度搵到呢啲女

Cls 點解可以為左打J 搞埋人地電話

個電話根本就唔係呢條女
咪撚搞鳩人啦

電話應該假.

有人借刀，又真係有人信打去

證明十隻飛雞十隻都係雞

個電話上FACEBOOK 查下 第二個人黎

100毛 今日段片第2條女好撚正！！2

已經整合

如果有補充自己post上去

到底有無拍過片

讀中學個陣已經覺得佢好正
又白又靚

其實都幾撚好笑
有d撚樣jj下 唔知係射完 聖人mode定點撚樣
突然企番係高地屌人
懶係有道德咁 屌你老母啦 盗亦有道 啊?
你入得依個post都唔撚會係d乜7 聖人高僧啦
係黎個moment先想抽番個身出黎抽水？
乜撚野j還j 唔好乜乜77果d
屌你老母 你睇撚左相嫁 咪扮撚哂野啦

痴撚線 連登真係愈黎愈低質
打J就打J啦 總要放埋電話出黎
完全無哂人性可言 搞到人地自殺 抑鬱先開心

個電話第二個人黎 有人借刀
利申:唔支持搞人電話

個電話唔係嚟

中同?
有無相

認同唔應該放人電話
但講左係FAKE啦

你做乜撚野姐？

好心block撚左post電話條契弟啦

你又做乜撚野啊 on9仔
問心啦 你睇撚左人全相就無傷害到人？

我柒左 但真心希望大家總有啲人性，打完就算啦

你比多d資料黎先得架

做乜鳩
講緊唔好搞到其他人既電話 你趕唔切咁衝出黎柒

屌你老母最起碼都比間學校名我啦
搵搵搵 你老母 講撚完 釣完我引
之後乜都無叫我搵 我搵你老母同我出嚟執返劑添呀

支持網絡廿三條

你自己睇下上面d留言先

毒撚真係好恐怖

點解我間中學無d咁正嘅mk妹

睇返成件事，條女上鏡做一做訪問就比人睇哂成個人，其實幾撚好笑

唔做訪問已經流傳緊啦D相

睇咗又點，問心啦，自己唔影邊會流出? 同埋， 依家係叫人地有分串，佢有冇作奸犯科到要比你起電話同干擾人地生活?你連乜叫有分串都唔識，你翻你老母個閪到啦。

睇哂成個人之後，ig就由幾百人上到四千人，viien心中滿足

本身private,襯宜家即刻吸follower先，橫掂過一排都無左件事，又一條好漢 醒目女

條女有冇FB?

衰女識玩

fb 有咩好睇

放電話死全家

Lm無蝕

屌！好地地j唔得，硬係要po電話，fb 搞尻人

死全家

街訪佢想見既人 睇到d相點諗呢

巴打，算你啦，打包全套share

靠你先啱，打錯字

同viien一樣唔care

條女出街仲點見人
搭程巴士身邊都唔知有幾多個油頭毒撚J過佢 個個由上而下咁望佢副計視姦佢

代viien答:唔care

睇咗，等緊全套20張

勇士

勇者！

一晚要死幾多人

樓上j到傻尻左
直接po 出黎 on9 一陣連登又俾人屌到仆街

Daniel哥係第一手出圖既人？

唔！公！平！

係

條女應該係tg同人chat， send相比人
Daniel哥係其中一個

推到有義氣既真連登仔出圖

唔怪得咁熟口熟面～
好似以前識既朋友

興唔興奮有得j朋友

寶馬就可以食到咁正既女 真係要好好讀書

好撚羨慕Daniel哥

個嘴，match !!
唉，想自殺

哇 乜件事發展到咁既

Daniel哥人生贏家

好賤呀

有無巴打知daniel哥撈邊行 好想跟佢搵食

果個髮型真係。。。。。
可能係ibanker

有d似賣倫敦金既衣著

你哋再留意下daniel哥個鼻形

daniel哥應該好多含撚口爆片

唔似咩？ 倫敦金班友係著呢款mk西裝gel行個頭，渣架廢bmw就扮有錢佬

做咩比膠我 唔通你...

Daniel哥講兩句啦

中年阿叔都食到高質女
依個世界公平咩

中年啊叔絕對無問題
問題係咁既樣

講得哩句都知你ON9啦
有錢有女,公咩平姐

咁既樣都唔係問題
問題係無圖無片

睇依個阿叔都係充姐
好多有錢人你睇唔出個啲先係

聽日繼續

一早係谷都搵唔到原圖既相

證明冬天露哂成對腳冇遮冇掩好吸引到人

理鳩得人食咩女ja,人地有本事食高質女呀,証明人地有料lo
講咁鳩多你地都無得屌啦
屌你地班連登仔老老實實對住個mon睇J圖劣鳩好過啦

有無多D條女GE J圖

女神幻滅

Viien女神

成個莊思敏咁

咁多位手足小心呀

gchi viien bb

咪信佢啦
用法律大人之前問下律師先啦viien

佢講得無錯 唔係一晚開心完 可以咩都唔理走左去

🤔🤔

好撚驚，咪撚再推啦 嚇到有少少失禁

vien算唔算認左d人相係佢？

好撚驚，你地唔好再推比更多人睇到啦
嚇到我瀨左少少屎啊仆街

DANIEL 哥勁

好正呀

嘩真係好撚驚呀
Backup定先

連登仔好勁

本來好地地有全套嘅話打完j 訓醒就算
而加俾個耆齡王吊住引 出啲唔出啲
巴打們除晒褲條j凍晒都無圖
先激發到巴打們咁勁咁搵圖
要怪就怪耆齢王

到宜家仲差棋狗2張無碼
1. 眼鏡向上望自拍
2. 藍色浴缸

Post圖嘅on9
食花生嘅垃撚圾

Daniel哥真係好撚柒
睇樣唔似叻人
同埋點解咁多on9港女覺得渣寶馬就一定有錢

我識好多有錢人都好低調

阿嬌今年新年真係要多謝Vien

Thanks bros

Thanks bro

其實 有黑歷史真係唔好受啲街訪 法國好多人都比人摷返啲黑歷史出嚟

佢如果咁有智慧就唔會影呢啲相

情趣既野你識條鐵咩

身體很誠實

To Vien：要知道做嘅每件事都要負責任，唔係一晚開心完，影幾張裸照，拍拍囉柚就走咗去咁簡單

屌當日仲以為呢套圖日本妹黎 港女都咁好身材

Daniel哥人生贏家

真係蠢囉
咁講嘢只會provoke連登仔繼續推Post

估唔到件事咁鋒迴路轉

咪講廢話啦 J完又扮聖人

就黎推到上5000
不過之前除左daniel
佢報過警即係d相實有流入警察圈啦

大波飛雞

Viien bb都係靠嚇啫
香港警察會拉到人？圍埋自己打飛機就會

唔好出聲仲好啦

其實唔緊要啦 大家都係愛佢je 😊
天使都係唔著衫架啦 😊

報驚 笑死人咩
係捉到人ge 一早捉左Daniel哥啦

唔講咁多 打個J定下驚先

留名

無錯
佢既責任就係信左條仆街囉

大家不要再推了

屌好想同佢談戀愛啊

不過都係要扑野

那裡有合集

唔知佢仲有無做空姐
如果有 咁同機d空少/機師咪
仲點做野

告161？佢好想網絡23？

喱啲無腦飛雞撚會理政治咩

好想啜佢粒lin1

應該有片 事主有冇上連登? 不如你放張圖或片出黎了左件事咪算
又要拎貞節牌坊 比人屌 比人搵哂出黎又要咁

HX你懂的

比人po裸照發泄下刀吾duck-.-

仲推緊 真係好賤呀

原來咁惡架！好賤囉

條仔咁柒都食到佢

有錢過你十倍

咁多痴線佬

$$$$$$$

有全套未

佢仲話著咁靚係去見想見既人
咁而家想見既人睇到d 相唔知有咩諗法呢

整返q先

出得黎行 預左要還
係睇下邊個唔好彩架啫
呢句真係幾時都岩

J左

真係好賤，但好好睇喎

又一經典，好賤啊

一報警就要俾晒d 相黑警睇

留名等睇

Bro

佢中學同而家差好遠
利申 原來同中學

巴打知唔知佢幾歲

有無圖
上面有位ching都係佢中同，話佢個陣已經好靚

睇有著衫同無著衫啲相啲相完全唔覺得咁大波
定係戴住bra 影果張裝哂假狗?

bra 可以張d副乳推上前

第一屆dse
圖就無啦 唔同級

過幾年無人記得啦

咁後生

過幾日都已經冇

我唔介意幫你地屌哂

佢影背脊果張同戴bra起碼差成2個cup

100毛今次叫唔叫做害左佢LOL

幫佢上位就真 可以做KOL/入娛樂圈

屌你呢張係前排台灣個批相黎

我條女都係咁 除左同帶左差好遠

唯有推多兩推啦

都唔知開心定唔開心好

邊個會估到連登仔猖狂到呢個地步

係你班連登仔害佢姐，100毛今次只係正常訪問

利申：more

班連登仔走去起人個Ex 底，叫個Ex Send哂啲相同片比佢地 當自己邊撚個

算啦呢啲野

都叫你地加密
人地報驚了

港女黎計佢真係算高質，樣，身材，腳，可惜又係比d柒頭mk食

粒lin 細細粒不知幾好口感，含住喺個口度妹下妹下

係我嘅話，唔介意

你又知mk食？

我都唔介意，最好玩埋3p, 中出一排之後飛左佢

等佢講句：「你好賤呀」

最底好似莊思敏

我又唔會喎，呢啲做女友、老婆咪幾好
香港仲有處女嘅咩，有都係死魚，或者有都唔輪到你食啦

好想幫佢瘋狂埋單

呢度排住隊

hx d空姐都幾正

要捉實捉Daniel哥先啦
大家連登仔都係好朋友, 驚閪你呀

又夠高，目測170

求無碼原圖

好撚正呀！

仲諗緊點解可以推到2
原來有正野睇

之前做廚叉Ground 成日見好多靚嘅空姐
見完J完就算架la 搞咁多做乜

擺明又係夾埋100毛做媒再搵個連登AC開po搏上位啦

（留名）

好撚正

毒撚呀叔都食到後生女

其實而家d人放晒相 個post就慢左落黎 過兩日又無事發生咁

但其實未齊

有冇好心人

大家今年拜年又可以多個話題

上次地產妹個次有埋片流出都係last咗幾日姐，香港人好快唔記得
不過如果係同事就難講D

好賤囉

其實連登仔想有咩事發生

個po準備沉 恭喜viien

其實係差咁棋靈王個幾張步兵圖姐
無人想有咩事發生

佢一早講左無啦 除非即刻影比你

佢自己油黑左個2張喎

tg gp 見到張冇油到，露左一粒lin 仔既

棋靈會唔會就係Daniel

9月同3月招個TG 張相本身已經黑左
佢咪又係拎人圖

我知你係假膠，不過女仔就未必識分你真心定假膠，當你真心會幾hurt

係夾嘅話，一早係public IG la
小喬都唔似夾，係夾嘅話唔會仲插住耳機（即係聽聽下歌俾人截住做街訪），夾嘅話唔會著得咁街坊

你都可以陰謀論話所有嘢係設計，但如果係嘅話，100毛都幾有腦

佢個名咁特別，一自我介紹d人實記得
我諗佢要改個普通d嘅名先無咁易穿煲

小喬似係媒
viien唔係啦

喺香港駛擔心呢Ｄ女搵唔到食？

似係邊到似？直覺？你觀察到啲乜？
我覺得唔似夾，我俾左我嘅觀點「係夾嘅話唔會仲插住耳機（即係聽聽下歌俾人截住做街訪），夾嘅話唔會著得咁街坊」

不過算數，呢個Post重點唔係小喬

穿煲又點？依家咩年代？
你話阿嬌咁就話je

就係插住耳機做訪問先夾似 你會唔會係街俾人問嘢做緊訪問會帶住耳機聽歌 好明顯設計班到撞到啦

唔係濃妝唔代表冇化妝

本身就係既，但係viien話要報警告我地
我唯有努力d叫大家唔好推啦

又挖返出黎

個post開始沉

明明我地好誠實使用電腦

好撚正啊

Followers 過 6000了

屌你睇唔出咁大波[

按個掣，停音樂有幾難

淨係呃到你呢啲小朋友

CLS

好正

係正既

viienbb你粒lin好可愛

viien delete番個story
可能諗通左

ok 好啦，你嘅結論係100毛做嘢係有設計

100毛係雞係公廁

個story唔係限時架咩

求好想啜佢潮文

24小時 可以自己del

我睇多次，連頭都未梳好晒，100毛設計detail到好似小喬俾街截住講兩句咁，真心勁

樣靚波甜又有對唔怕凍既美腿，真係好正呀！

我俾一千次基會 你係截俾我睇 我咩都得

基會

其實ig無人照睇
做咩要follow呢
呢兩日直線上升
好快過7000

睇左兩張露點,ok啦唔算好正,$500級數囉

係咪仲有另一張

ching坐咗幾耐?
而家1000蚊都無咁高質啦下話

咪撚就係，都唔明follow佢除左幫佢上位之外有乜用

咪又係臭雞，咁都要上神檯

咩je，我都認同咗你100毛做嘢有設計啦，做啲嘢呃下人都算係認真

其實論據都係撞唔撞到嘅機會率，我一星期兩次喺旺角撞到楊文蔚咪又係機會率

你知唔知自己講乜... 又錯字又無標點

屌，咁就7000
無眼睇，連登仔自己抬人上神台

笑死 由3位數變7000

有冇ig 名

咁快7千 佢拍av一定好好搵

應該好多係街外人 我個tg都一堆人求圖

有相未

我幫佢翻譯下
「就係插住耳機做訪問先似係夾，你會唔會喺街俾人問嘢做緊訪問會帶住耳機聽歌，好明顯設計班到撞到啦」

我喺街俾人截住講兩句，會停音樂，貪方便嘅話連耳機都唔除
100毛設計到咁真係細心

呢條友駁乜
咁樣viien係咪都會認同我同我做朋友

條女鄰好普通姐 成班人癲晒咁

同上

人地上市公司 幾十人全職拍一條片

上面個留言

成個情境正
畀100毛訪問 仲可以扮到冇任何嘢
轉頭又畀新一堆人睇晒

如果全部係預計之內條女應該攻心計lv max

咁都500 2000我都屌啦

每秒都有新follower
係咪統計緊有幾多人睇過佢

大你500, 2500

相就睇咗
Follow下驚死蝕俾人咁
On9

咁耐都未有片

上一個po好似有人出到8000幾

唔想追返20頁post，淨係想知有全套打包未

攻咩心計，連登垃圾姐
100毛都中伏

幫你劣埋鳩好冇

比幾多錢都無得你地屌架啦

底價都7500喇

仲出乜鳩
Daniel哥已經屌哂你㗎嗰份

1個follower等於1蚊
過多兩日又加價

唔好推啦
要報警啦
等個post 沉啦

沉！
沉！
沉！

d人話有張菊花相

多圖

每分鐘個follow 就跟住上

好黑

淫賤眼鏡幾正

Push up bra嚟㗎戇鳩仔

daniel哥個d係咪吹？

條女都係想上位
你地又真係推紅佢，成班人谷精上腦

有咩所謂 交換姐

菊花相有人post左啦，追post啦

收到風佢自信心爆棚
所以大家可以繼續

有無link

啪啪聲真係

其實條女有咩特別
人話靚你就話靚

邊撚度

上個post

有冇另一張

另一張得有碼，仲未有原圖

朝早又見到初瓏兄

利申: group number

毒撚緊係要長期留守連登

電話都玩埋 好撚痴線囉你地

只要確認埋係咪真係有20張，仲有搵埋嗰張無碼就完

好撚狗

其實真係咁就完 啲人唔肯po

J就J啦玩埋電話

18禁+夜遊叫G谷

老老實實就算條女紅撚左都抵佢紅啦，有哂全相任你睇，係差在無鮑魚屎眼
第時佢紅左，呢堆相個個月loop一次，唔知佢開心定唔開心呢

睇睇下射左精...

好想比佢對脾夾一下

有冇人有打包呀...

。

yes
對腳真無好撚7正
好想比佢夾到抖唔到氣

Wow

圖呢

其實佢自己影得依d相
Send得比人就預左流出
本身流出左一次佢del哂
之後就公開
佢就係想咁
你地幫左佢

已經射左3次 仲有冇多d相

有無人發現佢成日托眼鏡手勢

好賤啊

中華基督教會基智中學畢業同學會 - 第四十二屆 - 2011年中七畢業(2009-2010年中六插班生)及2012年中六DSE畢業

幾歲？

要第二張

上面個幾張好大陸妹feel

咪話我5益你地

Vienbb
22-23号飛札幌
25号 重慶
26-28 首爾

利申: 有佢時間表

睇黎巴打係crew

即刻買機票 thx
香港航空營業額急升

有無埋時間表？少少錢值得買張機票 見真身

屌，求J圖唔係問題，係人都會想睇

但你地又電話，又時間表咁，想點撚樣呀，咪搞鳩人地啦

師兄有無同同事分享viienbb既靚相

老實衣著樣貌成件大陸妹..邊到正??

見到佢真人，好想俾佢鬧好賤呀！

25號 HX496 都只係$2,800 值玩喎！

22号 hx0690 7:50am機 機票買定離手

唔通你就係Daniel
即刻買機票先

真心賤，放更表嗰個係空少？

樣咁撚普通，唔係夾埋100毛講句好賤呀邊有人留意

咪搞鳩人啦連登仔

連登仔學人講道德？笑死人咩

成個周嘉儀咁都唔正?
ching食開咩級數

係咪食唔到人，上嚟踩多腳呀

CLS係唔係想搞到人冇左份工先安樂

粒lin似周+2？完全唔似喎ching

仲要打哂殘體字都冇人屌 精蟲上哂腦

明明係似jeana

可能係marketing同事幫公司宣傳提升營業額

又電話又時間表又生活相。j圖睇完就算啦。唔洗咁過份呀嘛 得罪你定俾人飛呀巴打

個樣似喎ching

莊思敏黎

開頭睇有啲似

日日出街都盛裝打扮咩

後面Q佢手間條短裙條女都好似唔錯

痴撚線 好撚識玩呀爸打

唔係講左句好賤呀，你估你地見到依張相會唔會覺得佢好靚？

咪係, 我覺得幾樸素

笑果下覺得幾正
但平時個look其實唔算靚
但係有圖有得J梗係J

有啲相成個西童咁既樣

仇家上水 食花生

坦白講真心唔覺佢正，純粹係耆齡王條撚屌出d唔出d，激撚到我搵全套

咪就係
連登仔係不受俗世嘅道德所規範
邊個有道德就係道德撚

認同
好無謂

因為一句好賤呀比連登仔嚴重overrated

其他女講好賤囉，有冇佢咁可愛先？有冇佢咁小妖精嘅感覺？

話唔正個啲巴打
平時屌開咩女

先唔講道唔道德，你搞到佢 delete IG無新相盏大家無癮

今次真係可以大聲講好賤呀

話正果d現實見到佢真人敢唔敢講野？

屌佢ig又唔會放閃卡，follow黎做乜鳩

同100毛夾埋搞場大龍鳳點會咁易收皮

号你老母 號啊

成班傻閪為咗打飛機殘體字都唔屌

5佢老母

就快10000

我認先
唔敢

我想做響鈴肉腸

你真係好撚癲

少少似IU

個樣差咁遠

摩牙

唔好推呀！！

正 已買北海道

比佢簽名

機上見

深9

部份連登仔係要搞到人抑鬱，精神病先心息，先安樂

老實，本身好地地一個女仔，又冇得罪人，
依家比你地咁搞法，已經受左好大傷害

你地當我道德撚都好，我都係憑良心咁講
收手啦連登巴打。

Follower已過萬

嘩

正撚到

咁都開到2 連登真係多痴線佬

靚唔係話特別靚 但你睇完副計 真係屈晒計

連時間表都有

人哋自拍呢啲相
自拍裸照有人迫？
想出位想紅 佢依家得咗
佢應該好開心至係

晒張人照俾佢簽名
之後攞上黎拍賣

已經過萬

就算自拍。俾自己想要嘅人睇。咁關你咩事呀？人地有冇親自share派街坊呀 你有證據我咪收聲囉

刁兄MORE~~~~

有J圖睇就算啦
講咁多野做咩
仲有無流出啊

道德撚走開啦

刁兄more

痴撚線，時間表都有
btw 26號見 機票已買，認真
vienbb

唔好搞到人地生活啦，J完就算，費事搞到Vien BB唔開心啦

Agree
就算條女自拍又點，
佢根本冇諗過放上網比人公開。

依家去到咁盡，真係加快網絡23條，
大家先安樂

到時記得影多D相
益下我地

比自己想要嘅人睇
就係多謝依啲人share
D相先會流出

自己買機票啦屌，好撚貴啊，我仲要向公司請撚埋假

真係好撚痴線，就算夾埋想紅，唔撚洗講埋人地飛邊到呀

ching
幫手拎簽名寫
好賤啊
再加錄音
Thanks

我要灑d機票！
初戀！我要初戀！
有冇帥兄同我補返喜劇之王張圖！

合照合照

關道德撚咩事，我上個post開始都有幫手推同求圖

問題係條女又唔係做咗咩壞事，做咩要起人底先？

22-23
26-28

Vienbb會過夜嘅
我買左機票 到時約佢酒店啪啪
幾錢q 問Daniel 哥

師兄支持你 為所愛既人努力
好過d人又要j又要嘈又要做道德撚

所以關佢女仔事？要起鳩晒人地個底先開心？ 用撚下你個鳩腦啦

好賤丫

話咗個女仔就係想分享俾人
依家分享俾全部人
你開心時佢又開心

連登真係多小學雞。j圖同起底都唔撚識分。係咪j到痴撚咗線呀。拎相簽名？唔撚見你拎阿嬌張相去簽名？睇你就睇啦。起乜撚野底呀

算啦巴打，點講佢地都會繼續
希望唔好有連登巴打比人拉
祝你地好運。

係呀。伯母啲相都想有人睇呀。
拎黎睇過 戇撚鳩

快撚啲去問價啦。仲好啦。夠料搵鳩你條撚樣性騷擾。入刷唔好問點解呀

只求圖

呢單野應該已經影響到佢工作, 港航應該會叫佢停工

多鳩謝班起底嘅撚樣啦

有咩問題

原本一個好好地，又大方，又冇得罪人既女仔

比你地咁搞，又變成一個帶口罩出街既西面港女

連登仔，好波。

其實係班crew有人好憎佢
見佢上位起佢底踩佢兩腳
(應該係)
怪就怪你地公司d同事

連登仔真係好恐怖

屌你都廢事。醫返都晒藥費

你覺得冇問題咪繼續起囉

比心機，唔好停，繼續起呀記住

估唔到條女做媒做到比人起返D露點相

佢地好撚崇拜個daniel哥呀嘛。又唔見佢地叫daniel哥出黎開心share啲相

好多痴線佬

又都搞daniel哥啦 搞條女做乜撚野

班道德撚真係好煩
唔好起底 只求另一張相

viien bb應援團全面進場

其實你係咪viienbb 做乜咁激動

其實一切都係佢掌握之內

我其實都睇唔過眼，不過懶得再鬧班人，成班都cls

所以其實你地唔好再鬧

係咪平時研究開光明會呀、外星人嘅陰謀論者

連登真係好小學雞

連登仔為左打J既實力仲高過ISIS, 咁都起到底

睇j圖同起底有咩關係？你說服到我咪收聲囉。睇你就睇啦

哦
你個名

都估到
好人好姐點會走去100毛度做媒
都係想上位

老老真真...真係過左火位啦....

乜撚野呀？你睇返我d回覆先啦，係咪傻撚咗呀？亂鳩咁開地圖炮

可能條女本身都係....而家個價已經升左幾十倍 (9up only)

其實你哋點知係做媒？
喇，唔好用「一睇就知」做理由
片裡面有冇端倪？
100毛舊片有冇端倪？

似到咁佢可以唔認咩？
有幾撚大方呀？

講明先，起底單野我單純食花生，無立場

巴打唔係鬧你。我接落去者。我屌極個個叫初瓏係佢老婆

無，真係咁岩撞到佢
條女無辜既，明明唔想上位比100毛利用左

都怪佢唔肯POST 多D...

總之連登咁低質，真係多得班癲佬同小學雞

靚女就搞尻人
痴線佬真係冇得救

係
KEITH SIR冇叫雞
至矮都強姦

喂,而家先覺得搞到人唔啱呀
一係你地一開始就唔好推POST啦,而家覺得害到人先黎內疚?唔緊要,你地自己鬧自己囉,o係度屌其他人做乜,你地咪又係麻甩佬

條女真係好能淫既....

Viien bb 你究竟得罪咗公司邊個同事呀

真係過左少少火啦

道德撚全面進場同人講要底線 好撚嘔心

我𨳒連登仔真係世界級，係咁有良心就唔會j人啦
d相比人貼晒出黎成班毒撚評頭品足唔會傷害到人？
連登咁多人上佢班frd會睇唔到個post？

真
大方認左可以行呢條路線
都做到KOL啦

一個話過火成班跟住話過火

屌佢老母班人真係好撚嘔心

好心唔好拉埋道德撚嚟講 依家係針對緊班癲佬起人底搞鳩人呀

過乜撚野火

一個話唔過火成班跟住話唔過火

你頂多咪話佢地搞串個PARTY冇多D J圖睇

認真過晒火位
你起條仔出黎仲邊到黎新圖呀大佬

搵相咪搵相囉 post 1到依家我都一樣係到等緊全集分享
之後無啦啦放個電話出黎又話邊班機飛
比你知佢邊到做邊班機咩電話又點
係咪問佢拎相 ？係咪問佢執唔執返劑？
最後咪又係偷拍人地做野 打無聲電話
多鳩餘

驚有痴漢跟蹤Viien bb

冇喇, 齊晒ga la, 唔洗等

想知條仔玩開咩體位

條女依家又唔係殺人放火，起人底做乜鳩先

不嬲都起架啦
咁大愛返去Baby Condom啦

另一張露點相
出埋收手唔求喇

迷你龍做錯咩比王心凌狙擊左幾年呀？
果陣又唔見有人出聲？個個一齊笑
而家見條女正少少就聖人上身
笑撚左

真係CLS，咁撚樣都叫大愛

可能本身viien send出黎前都係畫走左呢，另一張露左咪一樣，唔會變第二粒lin

求合集

問題係人地乜都俾你睇晒
仲要搞到人地無咗份工
於心何忍呀

求合集x2

一句講哂
都係想睇下J圖。
電話、公司 呢d個人資料冇人想知。

如果再放多幾十張合集,決定唔起了

不嬲有底就起架啦
on9仔

以前一路有follow過，個時都係得幾百，依家去到11k...cls

真
大家都只係想條女出曬D相

算啦，佢地會屌返你轉頭，話你大愛道德撚

迷你龍比王心凌狙擊果時唔見你班厹做道德撚
條女對你有親？

如果條女係做錯事，我支持大家比底貼圖去盡佢
但依家條女冇做錯事，就比你地瘋狂起底，隨時冇埋份工，以後帶口罩出街，你覺得自己冇做錯到？

不過，可能係連登唔需要講咁多，大家鐘意既，即管繼續，希望貼圖起底班人唔好自食其果就得啦。

DLLMCH
大家明明意向一致
都係想要條女KEEP住出露點/扑野片姐

次次起女就係咁
起毒撚出黎笑冇人出聲
男既偷食連小學都起埋 一講女就變身 屌你老母

題外話，香港高官唔係大愛道德撚，所以有階層剝削、高樓價問題

搵定手足開第三POST

J圖就話有得fapfapfap 姐
貼埋時間表係咪有私怨 完全冇公眾利益可言 刷存在感 on9

琴日先見你問有無打包
打完飛機做聖人？

你又知迷你龍唔洗帶口罩出街？
連登恰緊其他人果時你就懶懶閒
而家見到正女比人恰就衝出黎扮野
你直接講因爲條女正唔想佢比人恰好過啦
扮咩野話人錯

我以前cap落左依張

我係想佢好似100毛訪問咁開開心心講「好賤呀」，呢一下係最好J

依個真係，唔知以為佢地變身有閪屌

Ok , 你覺得冇問題，即管繼續起底貼圖，支持你。

講真男人用碌鳩諗野幫正女講野好正常
但扮晒理性真係好噁心

認真 如果以前平時STORY出得依D相 我諗實有同事成日講佢壞話

咁快又推爆2

你起迷你龍笑撚完人地會唔會冇咗個學位？依家玩到人地冇撚咗份工先開心？係呀。條女正所以叫你地收聲。唔通迷你龍艷照你會睇？係咁偏心架啦。唔撚得？

你最多鬧人雙重標準je，唔代表無底線起底係正確

佢地唔影邊有咁多流出你睇
j絲打果份親切感仲正啦屌

依家比連登仔咁搞，我諗以為都冇女會大大方方開開心心咁接受街頭訪問。

香港咁多西面港女，隨時有一部分都係網上造成。

之前又係有個 hx 空中服務員係連登比人 貼圖起底
Ig 未private 前，都唔少 sexy 相。

認左自己為碌鳩發聲咪得囉
頭先扮撚晒正義咁

On9
無限上綱上線

我從來都冇扮正義。j圖我睇。但唔撚會起底囉。識唔撚識分呀？

大家唔好再推啦
話哂係女仔黎，完左呢個post就算喇

咁都有得賴
你真係人如其名

我屌咁人地起底又關你撚事？影響到你？
你唔起底就屌鳩人起底，懶清高

條撚樣好厹格之餘，d login

起完底你多咗j圖睇？用下你個鳩腦啦
起多啲j圖會唔會有人屌？你起電話時間表做乜撚野先？

有無人開新post

算喇，唔好再開新post~
比條生路個女仔吧

起完底你會少左j圖睇？用下你個鳩腦啦
人人癖好唔同，你理得人起電話做乜姐，佢可能j得開心d
正如王心凌狙擊迷你龍都無用架，你唔屌佢？

冇相開黎把撚咩

真
你有冇份J先
有就排隊推POST啦

屌,淫能到...

我冇興趣幫男人ok?偏心唔撚得？

開開心心講「好賤呀」，仲好J過啲流出照，有流出照立體啲咁解
爆更表真係冇乜用途，更表又唔可以J，爆黎做乜（除非本身有仇）

希望佢都做得返以前嘅自己，繼續講「好賤呀」

依頭j完人地唔想公開既相，果頭屌人起底影響到個女仔

又一個J完變聖人

每次有大波妹相流出
緊有人會起埋佢底

咪話你偏心囉柒頭厹，認左就收埋對閪手，拎碌鳩出黎打飛機啦

快d推爆佢就完左件事
Viienbb等我幫你收搭殘局

打J都變聖人

轉移視線。一直都俾唔到理由起電話時間表有咩用。再講。迷你龍都冇電話啦。你起條女電話做乜鳩？

成日都喺度諗
究竟呢啲女主角嘅親戚朋友睇到會點

就嚟新年
如果個女仔有表哥表弟糖兄妹
佢哋會唔會對住佢啲相打飛機
打完飛機俾埋老母睇
你老母就問個女仔點解影啲相
一路食團年飯一路比無形嘅壓力控制

唔會。放心

講真
第一個認得出片第二條女係之前不雅照既女主角果個巴打似係同女主角夾埋
正常邊有可能認得出
P圖，素顏，真身呢3個source都唔同樣
就算依加確認係同一個人我都覺得唔太相似

班厹仲恐怖過所謂道德撚，呢頭幫完條女講說話，果頭就fap fap fap

個表妹/表姐咁正
平時就懶高竇
依家有人照梗係丁番先啦

有無用都唔撚關你事架啦，你入黎為左打j架咋
條女咩感受關你撚事咩，條女叫你咪再j佢你會唔會即刻收返埋碌鳩呀？

繼續殺雞取卵啦

老老豆豆，教到個女咁，你expect 佢老豆老母 會有幾 care *尊嚴*

射完就當咗係自己條女咁呵護
嘔心到

你應該聽驗下眼

連借刀殺人同純恥笑都分唔清
呢單野擺明有人想借連登之力搞死條女
同恥笑迷你龍擺明兩回事

唉 點解兩登依家低質到咁

咁係佢識d男友仆街呢
個女仔send啲相俾自己情人
其實冇問題

流左出嚟都唔係佢嘅錯
不過大家就覺得佢好淫
老實講佢又唔係係Instagram度post
咁佢老豆老母教到個女叫做點唔好法？

屌你呀
完啦好無